為自己國家贏過世界盃而驕傲自豪

1966

我地澳門啱啱先贏完歐國聯

澳門有針灸玩？

香港係撚英格蘭咩
唔通蘇格蘭又聯合光榮

係

我地越南人打贏過美國

yes不如sd隊東方過去踢英超